{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041766",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "근덕이삼척꽈배기 본점"
    },
    "text": "クンドク交番のすぐ横に位置した店は、年中無休で運営され、運営時間は毎日09:00~19:00です。カード決済と口座振り替えが可能であり、店のメニューには揚げ菓子とホットドッグがあります。クルーラー3つ2,000ウォンで、ホットドッグ1つ2,000ウォンです。小豆ドーナツ1つ1,000ウォンで、もち米ドーナツ5つ4,000ウォンです。また、揚げ菓子6つ4,000ウォン、もち米クルーラー9個6,000ウォン、もち米クルーラー15個は10,000ウォンで購入することができます。店はクンドク交番のすぐ横に位置しているから、ナビゲーションでクンドクた交番を検索してきたら便利です。また、他の様々な料理と飲み物も提供されています。より詳しい情報は店を直接訪問して見たらなります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この店はクンドク交番のすぐ横に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の運営時間は毎日09:00~19:00です。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "この店ではカード決済と口座振り替えが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店のメニューには揚げ菓子とホットドッグがあります。"
        },
        {
            "question": "クルーラーをいくつ買うといくらですか？",
            "answer": "クルーラーは3つで2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆ドーナツをいくつ買うといくらですか？",
            "answer": "小豆ドーナツは1つで1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ドーナツをいくつ買うといくらですか？",
            "answer": "もち米ドーナツは5つで4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "揚げ菓子をいくつ買うといくらですか？",
            "answer": "揚げ菓子は6つで4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米クルーラーをいくつ買うといくらですか？",
            "answer": "もち米クルーラーは9個で6,000ウォン、15個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんな料理や飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "他にも様々な料理や飲み物が提供されています。より詳しい情報は店に直接訪問して確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 341
    }
}